上面宜家先知要跟香港學

太遲啦

唔好學我地呀
繼續保持低等啦

學而家嘅香港就死得啦
比柒婆話事嘅話，武漢可以恢復交通，探熱填form搞掂，邊個反對就出速龍清場。

上一上中國啲網其實人人都要求緊封關